致讀DGS背後的傻仔

「遠在我的眼前，近在我的心」

你既離開太突然，我想回應你都回唔切，所以我想係到同你講，雖然唔知你會唔會睇到。

首先，我冇嬲你，亦都明白你點解要離開，雖然我地認識左係一段好短既日子，但你係我心入面已經佔左一個好重要既位置。
你既出現不但無對我做成麻煩，反而令我既生活多左一份色彩，每一日可以陪你起身，陪你訓教，陪你傾計，對我來講已經係一種幸福。

茫茫人海之中我地能夠相遇是緣，能夠相識是份，能夠相愛是情。
你話過下年完DSE既時候，叫我搵返你。我一定會搵返你，我會等你，如果你到時還記得我。

古有楊過苦等16年，今有小毒撚苦等７個月。

每日一推

一推再推 推到下年

哇
最尾嗰句真係

下年先DSE
姐係01年..真係無撚眼睇

茫茫人海之中我地能夠相遇是緣，能夠相識是份，能夠相愛是情。

咁都打得出 你過幾年睇返應該會打冷震

這就是青春嗎

第一個月過去了

第二個月過去了